---
layout: post
slug: camisetas-personalizadas-online-mamas-feministas
title: Levántate y brilla con la camiseta de las Madres Cabreadas
date: 2023-03-04T06:11:44.220Z
image: /images/uploads/camiseta-floracion-horizontal.jpeg
author: .
---
He diseñado esta camiseta para vosotras, mi comunidad de Madres Cabreadas desde hace más de una década porque lo merecéis y punto.

<a href="https://www.latostadora.com/shop/madrescabreadas/?shop_trk" class='c-btn c-btn--active c-btn--small'>Quiero la camiseta</a>

Puedes echar un vistazo a [mi tienda de La Tostadora](https://www.latostadora.com/shop/madrescabreadas/) y ver todos los colores  para hacer un regalo especial a esa mujer que brilla cada da a tu lado haciendote la vida mas bonica, o hacerte un regalo a ti misma.

En todos estos años nos ha dado tiempo de conocernos, algunas incluso en persona en el evento de 2019 (que repetiremos, prometido), y puedo decir orgullosa que es una de las comunidades más sana y constructiva de Internet.

![encuentro madres cabreadas](/images/uploads/9ae94998-0b7c-4e80-b771-37eda4024994.jpeg)

Aquí no juzgamos a otras madres por su forma de criar, ni nos importa que nuestra familia, nuestra casa o nuestro físico no sean perfectos, ni nos quedamos en el postureo.

De lo contrario, nos volcamos en ofrecer soluciones y experiencias personales que puedan servir de ayuda a otras madres cada vez que planteo algo por redes sociales.

También somos reivindicativas, y no nos conformamos cuando detectamos una injusticia; enseguida me escribís para que lo denuncie públicamente, y hacemos todo el ruido que podemos para intentara cambiar las cosas y que el mundo sea mejor para nuestros hijos.

Sois mujeres generosas, empáticas, fuertes y con carácter.

También nos reímos mucho juntas, pero risa de la que hace saltar las lágrimas. Pero también lloramos, nos indignamos y nos cabreamos.

Vuestros mensajes diarios de agradecimiento y de cosas bonitas me alegran el alma; siempre digo que por mucho que yo os aporte, recibo mucho más de vosotras.

Y tras esta declaración de amor 😂 quiero regalaros una camiseta, para que saquéis lo que tenéis dentro y brilléis, porque hace falta en el mundo muchas mujeres como vosotras.

![](/images/uploads/photo_2023-03-04-07.01.26.jpeg)